土炮海虎12"Figure，點睇？

等咗咁耐終於有公司肯他媽的出可動海虎Figure！
好感動！

其實土炮公司肯出本地漫畫角色真係好有heart好有愛，
大公司出國際知名角色就話有銷量保證，
呢啲本土嘢真係專出俾香港人玩，要支持吓。

之前ACG Toys有出龍虎門同古惑仔，
Hottoys就出過步驚雲，不過個人好唔滿意，
樣唔似之餘手臂又肥過豬，仲要聶風走數

隻海虎戴眼鏡look都幾型，body可動性望落應該都唔差，有興趣可以去望吓

睇左辦先

屌扮咩呀係咪都會訂架啦

留名學野

訂佐

玩具展第一次睇，冇訂⋯⋯

最後都係死死地氣去精品訂咗

旺角銀城地庫間seven有實物睇

有新嘅官圖喎，終於睇到唔戴超個樣，似乎唔差！
希望下個月收貨會滿意！便他媽的給我派貨吧！

好似話第二彈會出地獄！